港台最廢DJ (30) - 港台上上下下加油! b返到個人返嚟!

喺呢到可以討論香港電台嘅所有電台節目
第一台 時事（同廢中）為主
第二台主打 娛樂 音樂同文化以針對年青人為主
第三台 英文節目為主
第四台 朝早07至夜晚11點播 古典音樂節目為主 夜晚11點至朝早7點播放BBC World service
第五台 以服務老人為主

仲有中央人民廣播電台香港之聲
同普通話台

以下係19年12月1日開始嘅第二台節目表

第一台

感謝東莞神起巴

二台專頁

晨光第一線 (凌王kity 走左之後沒更新)

瘋show快活人

Made in Hong Kong李志剛

騷動音樂

Gimme 5

Albert Au歐瑞強

敏感時刻

Ching祠堂

IG:

輕談淺唱不夜天

知識會社 家有愛寵

我是你的後援會

尋常事 認真做

學界超星道

周末有情人

自己人

Beautiful Sunday

teen空海闊

大韓旋風

2000靚歌再重聚

守下留情

開心日報

梳b $100

yo

梳b$100，b翻個人翻嚟,亞斌就要開多個ig account俾聽眾follow

一陣亞斌話俾個ig ac 你地 但唔accept following

再開題
四月一 主題曲後 第一首播既歌係咪派台歌

唔記得留返1001貼link

嘩 有d難
我估唔係

唔係#95x嗰陣就有Ching貼咗link出嚟啦咩?

梳b$100

b返個人翻嚟

亞斌ig

俾個提示你
四月一係一個特別既日子
係黃冠斌㨂既歌

寶石級問題

係呀 通常我自己習慣會1001貼多次
等人地見到直接揀入嚟

咁即係哥哥囉

你咁講我就有印象係哥哥嘅
我估不羈的風

好detail

原來4月1已經講反送中
c hing 真係好野

1/4 C HING 感謝祭呀

寶寶石靑豆沙

嗰陣考緊

幫你集氣啦梗係

洗唔洗係定晨光報定名
留言幫你打氣

希望武漢肺炎完左就會有感謝祭

希望連登9哥今日聽listening 醒醒目目 唔好恰眼瞓

而家冇返學冇聽晨光好耐

你考聆聽個日會有晨光打氣站

我地連巴絲幫9哥集氣

原來係咁
好呀，自己幫自己打氣

可能係 ooooooooo讀留言

嘩，呢個係嚟自連登嘅聽眾呀小白

跟亞斌大佬放ig 俾人follow

白痴父

我冇ig

Mon po o to o

咁第時我放咗ig嘅話你就要開

Po HGDS嗰個係你呀？

我都係因為你先follow

屌句嘢有聲嘅

我都係咁啱見到有個咁嘅page

哎呀！我起唔返你底添

以為有幻聽?

揾緊

快啲開啦咁

未b 到

我叫你自己開返個呀

識女?

年幾前大家知有老千會未

得~順便幫喉糖刷吓like囉

知呀，成日都聽到個trailer

9哥考試

犬公會

知道
肥仔絲小心啲呀

知但未聽過

得閒開下先

你自己喺嗰邊都要加油

未試過唔知

你係唔係姓曾㗎？

係係 乖 番香港可能仲安全
你都米成日咁夜瞓 要keep住靚仔

No
個名唔係姓氏開頭

比多少少，discription係點㗎？

你依家返左去咪少左機會聽live 囉

國旗嚟，冇其他嘢

收到

梳b
大家一齊大步檻過

我要偷走番泥

有冇加拿大旗呀？

成日都話偷走返嚟嘅你
屋企人唔想你返?

冇呀，淨係得一枝旗咋

slip住個牙刷聽 書遮住回po 凱婷壞學生

俾老師問你問題呀睇住

開唔開得㗎？
啱啱follow咗你

我都fol返你
快啲accept

衰D講句
唔會留意到呢個節目係到

accept咗啦！

又唔完全係既
不過係掛住香港 包括你地

我地都掛住你

，我嚟緊禮拜尾都返嚟

大家都要加油！！

夢遺巴由邊度返香港？

加油呀香港人

温哥華，我喺嗰邊讀緊中四

你就好啦 可以返幾耐啊

兩個禮拜，Spring break喺㗎

鵬b做sport到你

其實真係好毒，迫個女仔講我揀xx

瘦仔絲大學生？

ask hosts

阿聶好貫徹暴走精神

呢首泰文歌幾醒神

貴花田on fire

錄segment 都爆走

暴走

所以我好推介佢做祠堂

勇巴good morning

莘莘學子
而家先話唔開學到4月

ask hosts

計埋洲長 做好嘈既3個鐘

望著你同夢遺巴仲有痴漢9巴突然覺得自己好老

洲長: 3個鐘好難做架

我都係老野

唔好提，應該好多人仲老

感謝祭會見到d 細過我地好多嘅人

可能最後全部都係c9 去

新聞台有live講香港電台

應該有Judy 痴女Tori 螢光舞王 同佢家姐呀媽
當然有瘦仔絲

我地可以一齊唱老k 同埋Wuuuuuhaaaaa

Take me home baby take me home
Wuuuuuuhaaa

勇巴又想瞓

出左去食飯

老佬味仲man

有得老證明仲活著 好重要

繼肥之後再榮升C9級

c9一群
後生一群
你地梗係後生嗰群啦

乖你個乖乖，一路行一路哼

等你食飽飽一陣再播搖籃曲過你聽

eric一定播

別分得那麼細
溝埋一齊來做瀨尿牛丸先夠happy啊 貢

佢食完返嚟就做i love my life 架啦

可以見下你係咩樣

大喊會唔會投訴我既樣

佢會𥄫你電話然後話 咿你玩緊ig 呀

報到

聽重播

即係瘦仔絲眼細

諗起以前gimme5 intro
Eric 嘅5個特質
眼細 性感呀
眉粗 有殺氣呀
多疑 即係細心
黑得嚟唔殺 住家feel呀
冇野搵野嚟搞 勁富創意

你講曬啦

CHing 大事記
唔準揾wiki 聽重温
阿一幾月幾日好L爆 被罰停賽

0ching 開Live呀 !!!!!

大撚獲
7月嘅事

7月8號晚

tinyee嬸嬸既親筆信有沒人要
kity妹紙就話姐

點解我係痴漢

搵亞斌ig
仲要搵錯

我冇搵錯囉ok?
我之前冇dm佢咋嘛

sor 9b

而家先補完習返到屋企，好攰

同天外飛仙嗰隻一樣咁大

犀利 全部記得

香港啲補習班開番曬喇？

以前日日聽

Date巴絲
8點
#31

梳b 又覆得咁快

唔知其他喎，但我嗰間就有

出左街

等緊位食飯

等緊位食飯上網睇得唔得

可以

聽講現代清盤
前年仲補緊佢地

依然寧願愛過2秒鐘

開波

凌王IG Live有講過粗口嘅，大家快D留底啦！

Wuuuuuuhaaaa

00:12:59先開節目都係學yahoo拍賣

一b flg

岩先搵唔到個post

電器世家:
冠斌賣router亞斌賣音響

梳b

梳b 點名

點名SOR B

召喚梳b

酒店巨b

飲食喎

今晚係咪happy 5 day
推唔郁

同我拖佢出去打

梳b睇來返緊工

頭先打緊機

好事黎既
有工開

大貓貓呢

咩叫上面定下面

梗係唔去啦
邊搏得過

冇事先做到世界冠軍

97年出世真係好慘

一出世就回歸

走過2次堂
每次走半年

97照計畢左業架
今年係98

梳b頭先去食飯，而家就唔見左
可能Friday night 醉左埋右

南洋愛的迫降

青豆沙圖庫

Long time no see 邏輯Fender巴

開定盤 艾力播唔播得晒mirror 5首派台

大巴啦冇確診喎

now話戴巴拿無事啊

德甲都停埋

update d得唔得

一師兄好鐘意講"spa 貢"

因為淨係識呢句

差一點
曾經都好鍾意呢首歌

念唔念到阿彌陀佛 卻又遙又遠

咩事 啱啱先返到屋企

Hi 我冇事

Jer@MIRROR《水刑物語》已播

酒店巨B

好久不見
唯一真絲

一陣間二至四有沙律

之前老千會問想有邊個訪問嘅時候，我都有投過沙律

油麻地無開冷氣 熱到

重用: 我地返去睇睇

心諗 睇條毛 d cs騙術

你講緊個地鐵熱線？

屌，根本垃圾，之前返工聽開，果幾條PR

對

搭唔到嘴啊

10幾年冇聽

聽返重溫先

早知唔食飯打上去啦 好多野想講

睇人乖乖最開心

btj青豆巴好靚仔

星期二打去求籤

見到你我會自卑

下次試下你

勇清好大隻

呢d叫肥壯呀！

而家聽返ching昨晚重溫，超同意阿一，我都會照樣插隻手去揸返好條柱，唔會俾啲柱男得逞

我都會一野揸落去，不過見過有d厚面皮會繼續i

我會出埋手指公，如果啲人鍾意俾人督背脊咁m底都無計

我直接拳頭谷起，但係我覺得佢地當左按摩棍咁玩

Take me home baby take me home

wu wu wu wu wu ahhh

今日全港兒童9up故事比賽，會擦邊個節目鞋呢
我估敏感波同一時刻

我估 i love my live

老千會可以錄張相俾我地睇下1同0 點格著玻璃做愛的節目？

高富帥

勇清 上鏡? 係邊度睇返?

老千會炒咗粉喎

錯曬

我跟梳b指示去左同青豆巴相認

我想問吓個＂sir＂係點寫？

又炒

Duke Ball盛喺到講個國王好kai,依家啲後生知唔知咩係好kai呀?

西九？

瀡滑梯？

今日鍾意sir one run多d

Go go 瀡

sir run run真係obe來

下次一齊去?

ok la old version

我走去問佢有沒青豆賣，驚認錯。
係門口扮睇文宣，但係聽緊係咪港台

沙律老牛d但娜姐

搵日去望兩眼先

同ocs曖昧緊
係咪俾緊腳毛佢玩

瘋狂抽擊肥仔

記得大叫我要青豆沙！！！！！

食得太多煙

佢地又未到柏芝咁誇張

我想問有冇青豆沙賣

痴線溝到沙律都咁閪，cls

波仔兵

條仔唔識野

今日14:30-15:00播嘅兩首歌都咁電音(?)嘅

今日sir one run個故真係無得輸

因為阿波on panel

即刻低半度

沙律有沒走到數

唉好想打去

沙律老牛

我唔介意全部歌都係電音feel
btw14:30第一首我覺得唔錯

我係二台髮線既阿O 呀

老千會好似想邀女區議員上去做訪問
物化區議員可恥

我諗起隔離台髮再生贊助嘅節目

阿一光頭仲靚仔正皮區

一師兄，Dreadlock好辛苦
我捱左年幾左右都要拆，但都係自己人生夢想

正唔到皮
留個言當投咗

有一個負皮係咪阿一來

我都想留dreadlock,不過應該係去到外國讀書先整

佢成日自稱冇ac

可能ocs來

肥仔好記仇
成日target 9 巴

0cs定1cs呀
不過都唔出奇呀

溫書啦你

要整真係要諗清楚
犠牲既野都唔少

沒波衫既

你同青豆沙都係佢target

喂呀！

做咩扮瘦仔絲

負皮係我留既
阿一整容仲靚仔正皮區

唔同意，佢未必整到靚仔

阿一投胎仲靚仔正皮區

可能變靚女

阿一減一仲靚仔正皮區

阿一加一仲靚仔正皮區

邊個係阿二？

打雜個個

咁我覺得阿零凌靚仔d

咁阿一定波盛靚仔d?

曾志偉.jpg

港台最靚仔dj, 港台先生，會有咩人可以入圍？

要分兩組

正常組

靚仔(自稱) 組

正常組
呀 呀梓維
德文講故佬 CFun
黑超B
黑心傳媒 er..er..Eric
大師兄斌b（已離隊）

自稱組
肥仔
波
聶
i love my life
豪仔
祖

正常組 呀 呀梓維
德文講故佬 CFun
黑超B
黑心傳媒 er..er..Eric
大師兄斌b（已離隊）
albert
子誠

呢個係事實嚟唔洗多討論

Athena 係咪驚左我地所以琴晚係凌王自己接返電話

今晚十點齊齊聽903支持豪仔

我對於斌B再開咪仍抱希望, 至少首主題曲而家仲有佢把聲

我有張圖save 左好耐
唔知幾時拎得出黎用

拿 星期六四點後
肥仔一下一次可以開咪係32小時後
如果唔計幫歐不歐睇帶要報特別消息
佢起碼要星期一晚先有得喺大氣電波還拖

我地儘管肥仔靚仔（自稱）
就怕佢唔還拖

G chi

喺903聽到豪仔把聲真係唔太慣

豪仔上903做乜

講頭條新聞

隔籬

又要做食評試菜

又嘥撚氣唷...

我形容艾力又播一天多一點同正式開始叫
姣婆守唔到寡

到底水形物語 一所懸命 特登 會唔會相繼出現

賠率1.001

播一天多一點係100%嘅波

酒店巨B係咪波台手足

水刑物語

你中晒

其實尋晚我已經聽到《水刑物語》&《一所懸命》
估唔到今晚

香港曾被譽為亞洲足球王國，球星輩出，張子岱、仇志强、胡國雄、郭家明等至今仍為球迷津津樂道。是什麼原因令香港足運由盛轉衰？有扭轉劣勢的可能嗎？
今早10:00香港電台第一台講東講西，馬恩賜、岑逸飛和盧偉力講[振興香港足球]。

圖片來源:

節目重温:

唔知老凌 live 定錄
Taylor Swift / Maroon 5 / Bruno Mars
王菲 / 許美靜 會唔會出現呢

佢根本係部首來

王菲1:0.5

錄

好live 呀 又報天氣 又話星期六晚冇波睇要睇劇
一陣YWT 你

不過唔會幫肥仔wt

私人恩怨

One piece 同 av 都有官方免費網上重温
兩父子可以分開房隔離
但我覺得爸爸會對one piece 興趣大d...

炒曬

好認真兩樣嘢本身都有自己方法睇，poxxhub咁免費premium仲好

其實aga係咪跟黎明，都係快歌當慢歌唱

聽眾雲海

表弟，表弟婦

聽緊重搵都幾垃圾。
仲講緊南華有自己場，愉園有成個左派撐。
嘉賓都沒個，全部主持靠記愈講。

你個仆街收埋四條底褲

好彩有聽眾打上去

仆街八婆

Sor

酒店巨B今日有冇工開

休息

又到陳少寶

勇清：

又到咗瞓覺嘅時候

可能未聽已經瞓左

少年波盛，大麻好嘢嚟㗎

9哥

肥毒全世界其實有少年波盛
加埋厚切閆擎子有冇得諗

肥毒全世界

梳b
放心，我今晚唔會聽煎曾

咁冇可能唔加埋百寶一喎

聽祠堂重溫都唔聽佢啦
Btw 你要早返少少瞓啦

聽緊禮拜五gimme 5 操past paper，聽埋就瞓

乖

小人小小人啲𡃁仔真係好得意

唔係個個都日青嘅

我不嬲都覺得啲𡃁仔好得意，只不過突然間殺出個日青啫

影響哂對細路嘅觀感

寶叔叔係度笑意粉

瘦仔絲仲唔瞓

俾9哥捉到
啱啱食完lunch
9哥溫完pastpaper快啲瞓啊

食左咩lunch 呀

啱啱做完，準備瞓

梳b

煎香草雞扒同一堆凍火箭菜

好想食熱灼菜

梳b仲未瞓（9哥mode)

瘦仔絲
香草雞扒正呀
喺床碌緊

晚安啦

係 不過
暗然銷魂飯最好食
今日有冇同施弟玩
嗰晚去咗邊度玩咁開心

你都早啲瞓啦(瘦仔絲tone)

識食
梗係有啦 日日都同佢玩
嗰晚個同事生日 我地成班同佢食左餐飯同落左bar 飲野吹水
散場都3點
打唔到去

下星期打去啊巨B
施弟
唔洗番工早起都唔好咁夜瞓

可能星期二打上去
施弟依家瞓到扯哂鼻寒
差唔多瞓架啦

扯鼻寒 好得意

佢有時天光之後會走入嚟我房瞓
鼻寒聲就會叫醒我

原來煎曾都幾串

人係講野直d
其實佢個人又冇乜嘢嘅我諗

你竟然可以覺得佢冇野

真

但都係沒百寶一

今朝sport到你講本地波
都係係咁易9up過，連傑志小紅帽沖入場都沒講。

終於等到星期一

星期一瘋show 搶先暴走

暴走快活人

因為唔重要

瘋show星期一通常都痴線
而且人妻和瘋之book這兩個都癲癲地

睇來可以聽重搵

係咁易報下比數，反正唔係利物浦

用i love my life 嘅時間聽

下次用煎曾把聲請擎姐介紹華語歌

被擎姐點名

mon po擎

擎姐話你地呀 你地呀

今日開始要自稱擎姐老公

排

我係自稱擎姐老公 (星期一)
你可以做星期二

揸到乾乾淨淨

講左咩

講開有個歌手俾人叫xx老公，就好似連登d巴打好鍾意話係崔潔彤老公

痴漢

有沒興趣應徵擎姐老公

小妹應徵亞斌老婆

小妹

做日青老公

正太控

識食，有加拿大藉

當然諗過度過

巴打
勇者

我要痴女tori ok?

光源氏計畫

會被榨乾

做咩玩玩星期天谷呢個妹
連續3個禮拜都剪佢出來

唔怕

呢個就係tori嚟？
我記得上個禮拜段trailer好似係tori

名位ching都咁識食，我唔同大家爭。
kity就等我照顧啦

唔肯定

tori 劇完左？

完左啦

石榴姐個開場好學院派

召喚R730 巴打

#b返個人返嚟

今日行山

水星逆行on9 定flower power on9 d

我影得靚唔靚呀

雷和電劈斷了馬路

take me home baby take me home

崎嶇不等於恐怖

派對也好

其實我覺得佢最誇張嗰句係臨尾嗰句 “這叫腳踏實地” 真係完全讀出嚟咁

做過反差姐

影得有啲老

真係好大反差

sor, 下次影好d

留名等肥仔ywt

Lm

呢aga cover 跳舞街

冇下次啦
你唔得我黎

開拖

輪唔到你
搵咗我了

沒事

d毒撚ff真恐怖

肥仔一個月減唔減到5公斤呢

係未有事

屙個屎應該有

約翰遜：I am inevitable

等多陣啦

係喎亞斌呀，你有沒睇連登我張相呀？

咩相？我miss咗啲咩？

左下角有圖片模式

你地繼續都係咁得意

水刑手

涼介嗰張？

水刑物語 joker

凌王食得好偏

阿伯 陳冠希個張

佢仲講過手腕 腳踭後面對上個條筋

Miss左 請問呢 啱啱兩清講緊邊個出事啊

喂呀

你唔覺手指好吸引咩

炒粉祠堂

呢張經典，仲有呢張

我係蛇型刁手

話說亞斌覆咗我ig dm

我覺得骨感好性感

手指太肥
應該係姜濤ig hi 錯嘢
熱門有

佢每日15分鐘都分左俾你

姜b
佢ig like 左Ramsey comment

都係，琴晚都傾咗唔止10分鐘

我最憎人喂我㗎啦

唔餵你囉

你曬咗亞斌十分鐘

啊 謝謝師奶絲

唔好嬲豬

叫瘦仔絲餵你

佢有問我點申請連登ac

咪係 明明岩岩接完放工

你升u 送個比佢囉

hug hug

佢可能中意自己開

亞斌ig 有冇咁易搵呀

餵食好味青豆沙喇沙

你送個u 嘅email 俾佢

謝謝梳b

啲毒撚真係好恐怖
Btj 佢仲fol back 埋我

食lunch 未呀

唔係香港嘅U得唔得？

好熟面口

我碌曬都未必知邊個係

搵到堅勁

獨自去了了

未食 專心聽埋先
梳b有冇同施弟一齊聽

斌骨

唔好餓親呀
施弟喺我身邊瞓緊

又一天多一點

以為艾力播

193磅都係靚

嘥撚氣唷

其實啲歌詞想點

晒冷氣唷

續天步行我們的專線
你係專利巴士定小巴？

1872388

以後聽到個句都會諗起呢句

佢地個隊人solo啲歌都唔得
反而error之前個首唔錯

唔solo 得唔得
變晒A 姐

咩變晒A
Btw其實無留意開mirror
反而error入屋好多

輕一點 鬆一點 變晒A姐
精一點 準一點 變晒A姐

我都係

屌

我鍾意Error多過mirror 好多
可能因為佢哋根本冇偶像包袱，所以貼地好多

Error 首我們不醉好聽

佢嘅其他歌都正，幾搞笑㗎

mirror 成班小白臉咁

又唔係嘅，lokman 都好正

Error 可能好似你咁講
冇偶像包袱
見佢地去99個睇波party都好玩得
雖然d game 有點兒尷尬

我玩緊膝頭哥 但唔知啱唔啱
一Ching可唔可以畫可圖 感謝

玩腳

一陣你比一師兄開名

我們不碎？算幾入腦唔錯

叫得白師父 隻手當然係啪啪聲

Wuahhhhhh

佢都係同ocs玩腳先一齊咋

係

雷和電......

兩隊target audiences 完全唔同
Mirror係比女fans追 偶像
Error係大眾啲既 男女老幼都會覺得好笑

Just take me higher take me higher take me higher

劈斷了馬路

想點

Ouuuuuuuuuuuuuuu

我冇飲醉
我哋繼續飲，聽枚啦垃圾

私奔於青空

這叫腳踏實地

愛過兩秒鐘

唔怪得你地日日講呢首歌啲歌詞啦

Rachel好養生

勉強沒有滋味

謝謝一Ching回應

愛也許是地上最窮

Kolor 進退

逃避你

Semanki

請問 Spa貢 係咩文

又叫我做咩

外星K練sorry
sor 梳b

問一師兄

整緊其他野冇認真聽

0ching啲德文都幾得文

好過邱健威

0Ching Auf Wiedersehen 講得好標準

瘦仔絲識咁多外語嘅

IN衰D講

謝謝兩清 成個人冇曬StrEss

Ardievas～

係識呢幾句 想識多啲要聽外星K學

以前細個有諗過學西班牙話
但書都未讀掂就冇學到

想學而家都唔遲
學自己鍾意嘅嘢好快就會學識
你鐘意d咩

依家返工就冇乜時間學架啦
得幾日假仲要輪shift

我有好多野都鐘意架
車啦運動啦英文啦

[搭嗲] 我都好鍾意日文, 不過一路都學唔掂

而家少咗返工就學啦
有d唔一定俾錢上網睇吓學都得

你呢個就仲易 網上好多seed( 壞壞）

網上啲seed會學得好唔全面 (笑
不過認真覺得自己無咩外語天份50音咁耐都未認得晒

多數聽多啲嗰種語言嘅歌就會慢慢估到
之後學同讀就易好多
所以我近排日日聽日文歌

嘩 有老K

慢慢學 又唔使急嘅
港豬巴嗰個都係方法

叫佢Accept埋我囉！你又唔係唔知我ig係咩！

施弟肥肥瞓覺個樣應該好得意

巴 我哋多哥終於封 你兩個禮拜後仲番泥嘛

唔返啦！我住喺寄宿家庭，不過我返咗去之後唔可以返嗰度住，要自己揾地方隔離14日，我自己食屎呀？就算係食都食唔到14日咁耐

Bun ching係咪會番黎

咁又係
個spring break咁搞法 至5 6月了

唔知呀！佢都未話加長

睇泥好快就

應該要

媚俗生存寧願不停逃走私奔於青空

撐下去

等咗kolor出歌好耐啦

kolor好小有可以keep著indie feel.
隊隊band出來都會pop化

唔記得kolor有冇簽過唱片公司
keep住獨立做歌都自由d
最鍾意過客

鵬b有mon po既話，我會miss你把聲嫁(除大一讀報紙)
豬大媽同林蕙就直接取消佢地都可以

鵬b我係擎姐老公呀

以前都會聽多d歌，呢輪日日otg同mine小聽左好多

十秒天荒與地老

我鍾意圍城同天地會

成日都瞓到四腳朝天咁
又鐘意喺我張被到瞓
之前天氣凍我拎張被出廳睇電視
佢即刻衝過嚟叫我俾d 佢

之前有去過圖書館借書睇
不過睇左陣自己一個太悶

緊係知啦同佢講吓先

我唔知wo開心 sharr

瘋showv好癲
直播阿祖做運動+豪仔評述

遲啲你咪知囉

豪仔講到好似call馬噤

唔該

反動音樂開波
醉愛擎紙

擎紙首席老公

你係咪參席

高攀不起

兄弟爬山

一講擎姐老公，eric就播色情男女

Take me home, baby take me home

最喜歡是另類笑容

好快就洗哂腦

聽相對濕度會聽左其他野

相對濕度

我我我我有xx

硬係覺得播完MAD之後播舊歌都係處決緊AGA

核核核核突到

yumiko已經算好人

又改左名
Btw 正皮左個名

播返跳舞街

黎明

原本期待佢叫擎姐老公

其實咁多個名 都係同祠堂有關

閆擎首席老公

祠堂好快就齊人

一開電視31台就見到天頤同淩B一齊拍嘅常識科etv

sb可以出街咩

鞭屍

Sorb

sorb唱k又出唔出到街

出唔到
我唱歌仲衰過我愛巴塞隆拿

要battle

唔敢唱

唱獌會歌

走哂音

Eric真係試過喺首歌啱啱派嗰陣,先播《MAD》,後播《跳舞街》

自己學識單手打字算唔算

又多個page 支持

no stauts of dj

@勇b key 肥仔個樣落去

gif 有難度

應該好好笑

講下姐反正達叔依家呢個樣都好似 尤其個腩

沒咩話唔得既

笑死我

正皮

一b個光頭唔整大d好難傘到原圖

傘遮

唔通就係你

肥仔「上唔到車就結唔到婚」

星期三我們的，今次嘅主題係：轟動的娛樂新聞
這些年來，真係有好多爆炸性嘅娛樂新聞，有啲可能同字母有關嘅，有啲會同銀碼有關嘅，仲有唔同嘅閃婚，離婚，第三者，偷食，等等等等，究竟邊一單你覺得最記得？一齊分享下啦

聽日瘋show

皮已正

4b

救公主

肥仔

今晚有緊要嘢做，應該同唔到大家傾計

溫書?

唔緊要

呢啲鐘數

殘疾歧視你

阿O應該冇

連續兩日播錯

真係有花紙

《—-冇事嘛？
好啦聽日見

肥仔有mon po

餐蛋麵

花紙

巴士

改左名肥仔唔知邊個嚟

瘦仔絲

聽日1點開live 再問斌b 拎返囉

0Ching下次記得同斌清講： 部call機我架喎

梳b
施弟係咪又瞓到露肚仔

依家喺我隔離打側瞓
我摸緊佢
應該夜d 就露肚仔

D字講正少少

好危險
我臭係

葵

四大暴走才子

掉以輕心
clown

Yo
420

葵廣
Clown

忙完?

你今日社交咗未

好C服
佢係你床瞓架？

__育強中學

你咁冇前途架

堅育強

聖育強中學
訓導主任

唔係呀 我坐左喺廳陪佢

邊個主任瞓左喺度

拖出去打

咩問題黎

要重溫然後停左先睇到

我估C

聽完啲gag都唔記得條問題啦

骯髒大道

諗人

唔係個個講到

雕塑家係咪C Fun 泥架？

右邊肘右邊膝

我估右邊左膝

C Fun暴走力都好強
佢咁夜番去？

我估佢地新鮮滾熱辣咁剪完
所以順便聽埋先走

波盛扮女人

Fender巴同勇巴呢？

咁即係地理魯媚啦

地理魯媚

教地理既Lo May

Deanielomay

deli姐

思覺老師

好似係A

我講左幾多次呀其實

亞斌FLJ

亞斌好波

林趕美

老凌：好耶

超英趕美

今日好多clown

係人妻豪

1點到3點 問問大家姐

自慰智慧杯

亞斌好野

tenga cup

啱啱邊個moon

屌成班DJ都喺到Mon post
仲要係直播嗰隻

邊個黎

應該係呀攝

卡文姐

監製Carmen

其實有無可能有一集嘅公主係話梅姐

我想要人妻豪 阿芝媽

佢地好似唔啱

亞斌好嘢
真係一招收你皮........帶扣呀

話梅姐應該唔係嘅
大家姐就9成唔啱

型

旺角卡文

老凌冇接我出街

未姐先51分

一人十分鐘 差唔多啦

可能下個到你呢

鐵柱
個名好有回憶

我冇乜印象

螢光舞王 鐵柱 兩姊妹

我要做model 林嘉欣

張鐵柱

聲都好似

和情人深深一吻來代替講話
咪得囉 洗咩表示

突然咁爆 monk細佬

仲以為今晚冇乜人
諗住聽一陣先打去
點知今晚咁旺場

你做咩拍我老婆個波

波嚟架咩唔係 老婆嚟架咩

無斌b例牌多妹妹仔

孖妹係吳震宇呀肥仔

下次一於早啲打去喇

係架咩

睇下瞓左未先
下星期三有重要事做

肥仔話佢終於明
曳

肥仔淨係識呢d
曳到

斌仔最吸男人市場

（無記錯）早期斌b第一次射波 得0同1接電話就接咗妹妹仔 之前接親都係阿哥阿姐

ocs知道會幫佢淨六根

冇得再犬攻

斌b個人爽 男仔都鍾意同佢朋友

咁玄妙

今晚d老k歌

龍哥係電台播呢首唔驚咩

邊首？

我停課啦！放完spring break之後繼續放

瞓左，瞓到右

一齊睇洲長

好賓放，食煙飲酒講粗口

講得好放

不過應該b唔到返來

應該係 頭先講到咁

其實返到黎要就住既野可能更多，到時更辛苦

以加食煙飲酒講粗口咪幾好

唔知點解聽到佢講粗口有啲唔慣

平時成日聽佢講到一半要「 」一野我反應唔慣

我覺得好順

操流利本地粗口

夜夜痴纏

點解話可能B唔到個人翻黎
唔記得睇

佢想返，但係返來要有d意議

係公司聽4大名暴，差d笑到失禁

要尊重佢嘅意願

龍哥咩主題，零晨播以首

又俾擎姐點名
雖都係得兩個人爭。。。

老婆

Take me home

老婆擎都mon得幾貼

呢到？

少女擎會花幾多時間幻想我

係，早兩日講完被點明，今日又點我地名

酒店巨b
七十六勇師兄

吉澤同川島仲暴走緊

仲諗緊波0 有沒幫阿一沖過涼

梓豪扮聲真係有一手

好似係"夜"

但係好似係翻唱版，應該冇野掛
不過琴晚聽到都打咗個突

依家聽返先

Hi 一仔

睇完忍唔住share上黎
cls
忽上腦

JM9冇口罩

百一

百寶一

百寶貝一

食緊野姐

百寶貝多芬一

做食評試菜

開始 開始有心跳

sup雷和電劈斷了馬路

吸煙可引致急速衰老

百寶貝多芬蘭一

百寶貝多芬蘭一拉麵

百寶貝多芬蘭一拉麵檔

百寶貝多芬蘭一拉麵檔案

百寶貝多芬蘭一拉麵檔口

其實都過咗咁耐？
重未有斌仔幾時返來的消息嘛？

百寶貝多芬蘭一拉麵檔案內所

應該唔會啦

個隻狗仔

百寶貝多芬蘭一拉麵檔案內所以

下？ are u serious ?

今日下晝個live 講左

佢點講啊

好似做緊師兄堅離地

拿老凌 今鋪我撐你呀
我支持師兄堅離地復刻

0b 問佢想唔想返電台
佢話想 但要有d 意義咁返

做返堅離地啦
學下食好西都好

點樣為之有啲意義

魚蛋亦都冇魚味，但係你為左掩飾，專登加D咖喱汁將佢做成咖哩魚蛋，但係咁做太天真，因為你煮o既時間唔夠，咖喱味根本只係o係表面，而冇入到裡面，掂到湯之後重要沖走埋。好好地一粒咖喱魚蛋，俾你整到冇魚味亦都冇咖喱味，失敗！

叫程震鵬跪係度求斌哥番來開咪咁夠誠意未？

但凌b 話煮一人份喎

蘿蔔冇揀過啦，太多渣，失敗！

咁多人等佢番泥已經係意義啦唔係咩

可能要

希望亞斌整親嗰啲快啲好番

豬腸𥚃面仲有舊fee

疫情完先定斌B返嚟先？

有冇攪錯呀

港台最廢DJ (31) - b返個人返嚟!

開定先

呢首都驚驚

月亮光光月亮光光

月亮光光月亮光光？

驚
細個喺電視睇戲都好驚

之前肥一個禁區播過等着你回來，嚇到瀨fee咁濟

夜靜更深對朗月

驚驚

冥婚嘅故事

夜晚聽呢d
嚇嘟死人咩

如果開冥婚題 邊個做師兄的禁區？

腦補左戲個畫面

你講冥婚我兩點先開返聽龍哥

攬住施弟

唔怕jpg.

打上去投訴佢

依首好驚wo

潘紹聰

施弟自己上左床瞓
聽日帶佢打針

我打上去 講自己連登ID 之後收線

偷食一
踩咩單車呀
溝女就溝女啦

我係奶奶呀~~
咁?

原來凌b咁驚阿飄

以前好似有段時間佢地節目有講阿飄定奇怪野架啊？

迷人既轆 clown 都不如
垃圾

話tinyee 錄segment 嘅時候多左把男人聲

阿一話揸住串佛珠念到

snoopy 糖

施弟早睡早起咁乖
佢怕唔怕打針

佢係一日瞓20個鐘嗰d 嚟
打針佢好定嘅
之後我返屋企呵返佢就得

呢首好聽啊

雖然條友而家

好似係喺S1錄音瀨嘢

係呀

佢d 舊歌好多都好好聽

依家

又嚟 有聲

老凌舊屋一入門口有間房專放玩具
我諗起一套戲

驚

我意思係呢
記得以前係呢個時間既節目播段 咩無其不有 然後有講鬼故

有寒感
請問係邊套

應該係有冇搞錯
我嗰陣未聽呢個時段

50 shades of grey

即刻冇寒感
仲成身熱晒

全身發滾

一套應該係教人畫畫初入門技巧既電影
教你點畫暗影既戲

好有教育意義